不如祖用dybala換美斯

理論上巴塞賺硬，但messi係nou camp嘅Icon, 換左佢暴動都似

如果messi肯都ok messi幫巴塞咩都攞過 當退休前試下意甲 祖都勁賺 唯一一隊有哂兩大球皇 marketing賺都傻 win win la

最賺係我哋球迷 有今生無來世呀

宜家咁樣先係最好

想睇c朗屌尻美斯唔交波

想睇美斯單刀比c朗tackle

然後美斯頭dupdup 但暗啞底係度偷笑

不如疤用古7換cr7啦

我怕C朗變蘇狗

我用古天奴+so9換c朗

買返嚟頂奇雲保定算

如果真係成事
一定要訓身買祖啲股票

淨係C 朗加盟到依家已經升左一倍
美斯黎埋仲得鳥

有冇聽過一山不能藏二虎？

到時一輸波實好多更衣室潮文出現

咁益巴塞， 起碼都加so9 再 加丹比利先換啦

咪傻啦， 你成隊巴都換唔到我個c朗

大門外有高普 三比一也如同幻覺

覆錯post 自膠

回錯sor9既朋友

shall we talk
shall we talk
不如祖用dybala去換美斯

咁好唱口，幾時找自助餐數

吹到賺硬

c朗係一個icon
靚仔有型大隻好球技
搵佢代言嘅人多到癲。

我唔覺得巴塞羅拿有一個人比c朗呢個icon值錢。
就算係我偶像美斯都應該輸
始終都係毒撚性格